其實今晚講到明 "有不反" 你唔係唔出下話

黑警講明你如果帶面罩係為左去party 唔犯法 (唔會拉?)
其實姐係講明不反
全部同我出中環
只要夠人多聚到就贏
叫下口號
一呼百應
班狗拉得邊個?
係中環亂拉?

已經講明無gear 就算stop search 都唔會拉?

1/10

其實有gear都無犯法
只係9拉

總之我就出
手足唔係唔來下話

推

拉乜?犯宵禁？
死差佬咪又係鳩拉

出啦
太子 / 中環 自己揀

出

推啊推啊